其實bio對生物既分類既系統有冇fail既時候

有冇d生物係踩界，唔知分入去邊個綱或邊個類

其他類/原生生物界

蜘蛛類

鴨嘴獸

應該好難會分錯
前提係究研個陣無睇漏/搞錯特質
而且個分類都不停有更新
搵到踩界就即刻俾個新種佢就得

病毒

鯨魚唔係魚啊？